緊急召集所有連登仔塞爆維園

未出快出
香港站宜家極多人

香港站塞爆左，未出快出

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！